TVB配音員東東爆離巢真相 唔想再講難聽惡心反胃Slogan

90年代《閃電傳真機》童星「東東」張裕東（現改名張預東）本月初裸辭效力了22年的TVB，昨日他在YouTube分享了自己離巢的原因，由童星轉做配音的他，認為一個表演要成立，要有表演者和觀眾，但他覺得舊公司跟觀眾對立，兼不聽觀眾意見，無論表演質素多高，工作人員如何付出心血，也是付諸流水，「只要觀眾見到你個Logo已經想嘔，係浪費咗好多表演者嘅心機。」

東東自言TVB的觀眾，跟他的目標觀眾是兩極化，「我根本唔想為呢批人表演，我做咩要表演畀佢哋睇呢！咁辛苦，所以我咪走囉！如果你仍然鍾意睇TVB我尊重你，你覺得好睇咪繼續睇。」他坦言近幾年講了太多不想說出口的口號，舉例有「全港第一」、「領先全球」，而最難聽亦令他覺得惡心的一句是「帶領樂壇」，他嚴肅地說：「講起都反胃，好多年前做TVB好威風，個個都好想你帶入TVB影張相，又想攞門票睇《獎門人》同《勁歌》。」

笑死
諗緊成個配音組係咪得陳欣可以講完呢啲嘢又唔打冷震

早排個廣告話年輕人觀眾領先全港
聽到我o晒

同當年亞視話自己五五開一撚樣

亞太區
亞皆老街至太子道

爭財仔錢 冇計

仲未還完？

連張預東都識講人話, cctvb真係好唔掂

陰公

我就係高達

可能CCTVB將40歲都當成年輕人呢

40+歲都唔睇cctvb
1940後就會睇

陳欣唔係藍絲咩？本身都配開政府d奶共宣傳片啦

個廣告自稱35以下

可能年輕藍絲都唔少

面不紅, 耳不赤..

留得係入面嘅人為左咩心照啦

不推文左

之前舊登有個現職cctvb配音員開po,話陳欣無表達過立場

但係爭財仔好多錢所以係咁接job

東東唔係撐警架咩，咁都走

講返句我就係高達嚟聽下先

邊個post？想睇

你去個邊搵大台配音員

藍屍黎？無留意佢
就咁睇訪問佢好似好不滿tvb